let soal = [
  /*
    {
    question:
      "Soal Anda",
    correct: "Jawaban yang benar",
    choice: [
      "Jawaban 1",
      "Jawaban 2",
      "Jawaban 3",
      "Jawaban 4",
    ],
    }
    */
  {
    question:
      "Siapakah tokoh sejarah yang merupakan penemu alat listrik, terkenal dengan eksperimen layang-layang, dan menulis 'Kunci Elektrik'?",
    correct: "Benjamin Franklin",
    choice: [
      "Albert Einstein",
      "Thomas Edison",
      "Nikola Tesla",
      "Benjamin Franklin",
    ],
  },
  {
    question: "Apa yang menjadi penyebab utama terjadinya gerhana matahari?",
    correct: "Bulan berada di antara Bumi dan Matahari",
    choice: [
      "Bumi berada di antara Matahari dan Bulan",
      "Bulan berada di antara Bumi dan Matahari",
      "Matahari berada di antara Bumi dan Bulan",
      "Bumi berada di depan Matahari",
    ],
  },
  {
    question: "Manakah dari berikut ini yang bukan merupakan benua?",
    correct: "Madagaskar",
    choice: ["Amerika", "Australia", "Madagaskar", "Antartika"],
  },
  {
    question: "Berapakah hasil dari 3 x 7?",
    correct: "21",
    choice: ["14", "21", "28", "35"],
  },
  {
    question: "Apa nama ibu kota Jepang?",
    correct: "Tokyo",
    choice: ["Seoul", "Bangkok", "Beijing", "Tokyo"],
  },
  {
    question: "Siapakah pelukis terkenal yang menciptakan lukisan Mona Lisa?",
    correct: "Leonardo da Vinci",
    choice: [
      "Pablo Picasso",
      "Vincent van Gogh",
      "Leonardo da Vinci",
      "Michelangelo",
    ],
  },
  {
    question:
      "Dalam olahraga sepak bola, berapa jumlah pemain di setiap tim pada saat pertandingan dimulai?",
    correct: "11",
    choice: ["8", "9", "10", "11"],
  },
  {
    question: "Apa gas yang paling melimpah di atmosfer Bumi?",
    correct: "Nitrogen",
    choice: ["Oksigen", "Hidrogen", "Karbon dioksida", "Nitrogen"],
  },
  {
    question: "Siapakah presiden Amerika Serikat pertama?",
    correct: "George Washington",
    choice: [
      "Abraham Lincoln",
      "George Washington",
      "Thomas Jefferson",
      "John F. Kennedy",
    ],
  },
  {
    question:
      "Siapakah penulis terkenal yang mengarang novel 'Matahari Juga Bangkit'?",
    correct: "Ernest Hemingway",
    choice: [
      "Jane Austen",
      "Charles Dickens",
      "F. Scott Fitzgerald",
      "Ernest Hemingway",
    ],
  },
];

export default soal;
